覺唔覺用藍牙耳機既人好撚扮野

完全唔知搏咩 有普通耳機跟機送 係要用錢買個藍牙耳機曬命 話比人聽你中產？ 不知所謂

體育台

下其實幾方便 而且藍芽耳機唔一定貴

估唔到會有人認真覆

咪玩 普通打工仔都好難負擔

Over左了，樓主小心，大把人用

覺唔覺得買智能電話嗰啲好撚扮野?
完全唔知搏咩 有普通3310、出街既電話亭唔用 係要用錢買嚟曬命 話比人聽你中產？不知所謂

拉

耳機線好煩

小學雞

證明香港好多人好扮野

答咗先，覺唔覺?

百幾蚊有一個，唔會話負擔唔到，但你話apple嘅就另計

下 淘寶？

用緊 吹啊

我用緊，吹呀

有好多減躁音藍牙，其實好正

咪係
電話有喇叭仲要用耳機

Ching係巴士聽歌唔用耳機嗰類人

睇完樓豬個post即刻掉撚左對airpods
而家得返個盒 有冇人要？

但係Iphone嗰隻多人用到我以為跟機附送

用下都要比你屌

憎人富貴

智能電話淨係得通訊依個功能？

用個耳機都要俾你屌

因為部電話冇得插3.5mm囉
屌，講起就嬲

見到啲留言咁認真 就覺得連登真係唔同晒

十卜樓豬

良幣驅逐劣幣

平時唔聽歌都戴住用黎show off

小學生?

乜撚

今時今日藍牙耳機有幾貴呀

磊哥又秒傻仔

樓主走先
呢度我頂住
利申藍牙耳機撚

窮撚樓豬

屌我個班都係扮野撚

分化狗

運動耳機

冇人一定要你用apple ear pod ,淘寶都有好多藍牙耳機幾十蚊都有

你對得住死去班手足？

依家仲有耳機送架咩。。。 部手機都冇窿

唔覺

QCY T2C又平又好用，深水埗周街有得買，大陸野黎

40元仔都叫中產？？